［逃犯條例] 中國法院係可以缺席審判 同有死刑

經修改的《刑事訴訟法》，將「缺席審判程序」以專章的形式寫入。法條規定，對於「貪污賄賂犯罪」案件，以及需要及時審判，經由最高人民檢察院核准的「嚴重危害國家安全犯罪」「恐怖活動犯罪」案件，若嫌犯、被告在中國境外，經監察機關、公安機關移送起訴，而人民檢察院認為已經罪證確鑿、依法應當追究刑事責任者，可以向人民法院提起公訴。

Source :[url]
[/url]

就算你係香港 佢地可以係中國法院入你國家安全罪先之後 再拉你上去

中共有49項可以判你死刑 其中包括危害國家安全罪（7項） 背叛國家罪分裂國家罪武裝叛亂、暴亂罪投敵叛變罪間諜罪為境外的機構、組織、人員竊取、刺探、收買、非法提供國家秘密或者情報罪資敵罪

如果你講錯少少野得罪當權者 佢地就可以用死刑黎威脅你

話比身邊嘅人知

六月九號 為自己 為之前為香港犧牲嘅義士 為香港

企出黎！